狄更斯是漫畫嗎？

It was the best of times, it was the worst of times.
香港呢刻真係夠晒貼切

形容任何地方都可以好貼切